msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-04T14:30:42.584Z\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-19T20:33:42.797Z\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"

msgid "Are you sure, you want to delete this image ?"
msgstr "你确定要删除这个图片吗？"

msgid "Press CTRL + C to copy all group members' phone numbers"
msgstr "按CTRL + C复制所有小组成员的电话号码"

msgid "You have no more items in your cart."
msgstr "你的购物车里已经没有物品了。"

msgid "Name"
msgstr "命名"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Classification"
msgstr "种类"

msgid "Family Role"
msgstr "家庭角色"

msgid "Subject:"
msgstr "主题"

msgid "Compose New Message"
msgstr "撰写新信息"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Error making API Call to"
msgstr "在调用API时出错"

msgid "Error text"
msgstr "错误文本"

msgid "Stack Trace"
msgstr "堆栈跟踪"

msgid "ERROR"
msgstr "错误"

msgid "In progress"
msgstr "进行中"

msgid "Mailchimp"
msgstr "邮件营销"

msgid ""
"All the lists are now loaded in the CRM.<br><b>If you want to manage them, "
"click this notification !</b>"
msgstr ""
"所有的名单现在已经加载到<b>CRM</b>。<br><b>如果你想管理它们，请点击这个通知！"
"</b>。"

msgid "There was a problem retrieving the requested object"
msgstr "检索所请求的对象时出现了问题"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Select the method to add to a group"
msgstr "选择要添加到一个组的方法"

msgid "Select an existing Group"
msgstr "选择一个现有的组"

msgid "or Create a new Group from the Cart"
msgstr "或从购物车中创建一个新的组"

msgid "Select the group to which you would like to add your cart"
msgstr "选择你想加入购物车的组别"

msgid "Select Group"
msgstr "选择组别"

msgid "Select Role"
msgstr "选择角色"

msgid "Group Name"
msgstr "集团名称"

msgid "Default Name Group"
msgstr "默认名称组"

msgid "Add Cart to Group"
msgstr "添加购物车到组"

msgid "Save"
msgstr "拯救"

msgid "Error"
msgstr "误差"

msgid "You have to select one group and a group role if you want"
msgstr "你必须选择一个组和一个组的角色，如果你想"

msgid "You have to set a Group Name"
msgstr "你必须设置一个组名"

msgid "Do you really want to deactivate the persons?"
msgstr "你真的想停用这些人吗？"

msgid "This action can be undone !!!!"
msgstr "这一行动可以被撤销 !!!!"

msgid "No"
msgstr "没有"

msgid "Yes : if you're sure"
msgstr "是的：如果你确定"

msgid "Do you really want to delete the persons from the CRM?"
msgstr "你真的想从CRM中删除这些人吗？"

msgid "This action cannot be undone !!!!"
msgstr "这一行动不能被撤销 !!!!"

msgid "Select the event to which you would like to add your cart"
msgstr "选择你想加入购物车的活动"

msgid "Create First A New Event"
msgstr "首先创建一个新的活动"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Add to Event"
msgstr "添加到活动"

msgid ""
"You can add the content of the cart to the selected event below<br> - OR - "
"<br>Create first an event and add them after."
msgstr ""
"你可以把购物车的内容添加到下面选定的事件中<br> - 或者 - <br>先创建一个事件，"
"然后再添加它们。"

msgid "Register"
msgstr "注册"

#, fuzzy
msgid "Register your software to CRM team."
msgstr "向EcclesiaCRM团队注册你的软件。"

msgid "Simply click this"
msgstr "只需点击这个"

msgid "to register your software"
msgstr "来注册你的软件"

msgid "New Release"
msgstr "新版本"

msgid "Installed version"
msgstr "安装的版本"

msgid "New One"
msgstr "新一"

msgid "To upgrade simply click this Notification"
msgstr "要升级，只需点击这个通知"

msgid "View Cart"
msgstr "查看购物车"

msgid "Empty Cart"
msgstr "空车"

msgid "Empty Cart to Group"
msgstr "清空购物车到集团"

msgid "Empty Cart to Family"
msgstr "清空购物车给家人"

msgid "Empty Cart to Event"
msgstr "清空购物车到活动现场"

msgid "Map Cart"
msgstr "地图车"

msgid "Deactivate Persons From Cart"
msgstr "从购物车中停用人员"

msgid "Delete Persons From the CRM"
msgstr "从CRM中删除人员"

msgid "View all"
msgstr "查看全部"

msgid "Your Cart is Empty"
msgstr "您的购物车是空的"

msgid "If you need to make changes to registration data, go to "
msgstr "如果你需要对注册数据进行修改，请到"

msgid "Admin->Edit General Settings"
msgstr "管理员->编辑常规设置"

#, fuzzy
msgid ""
"Please register your copy of CRM by checking over this information and "
"pressing the Send button."
msgstr "请通过检查这些信息并按发送按钮来注册你的EcclesiaCRM副本。"

msgid "This information is used only to track the usage of this software."
msgstr "这些信息仅用于跟踪本软件的使用情况。"

msgid "Church Name"
msgstr "教会名称"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "State"
msgstr "国家"

msgid "Zip"
msgstr "邮编"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "Church Email"
msgstr "教会电子邮件"

msgid "Base URL"
msgstr "基准网址"

msgid "Message"
msgstr "留言"

msgid "Software Registration"
msgstr "软件注册"

msgid "Your software is now registered. Thank you !"
msgstr "您的软件现在已经注册。谢谢您!"

msgid "OK"
msgstr "认可"

msgid "Please select target group for members"
msgstr "请选择成员的目标群体"

msgid "Please select target Role for members"
msgstr "请选择成员的目标角色"

msgid "GroupID required for role selection prompt"
msgstr "角色选择提示所需的GroupID"

msgid "Select Group and Role"
msgstr "选择组别和角色"

msgid "Add A Group Name"
msgstr "添加群组名称"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Calendar Event"
msgstr "日历活动"

msgid "Attendees Checked In"
msgstr "参会者报到"

msgid "More info"
msgstr "更多信息"

msgid ""
"Warning! Do not select this option if you plan to add to an existing "
"database.<br/>"
msgstr "警告!如果你打算添加到一个现有的数据库，请不要选择这个选项。"

msgid ""
"Use only if unsatisfied with initial import. All person and member data will "
"be destroyed!"
msgstr "仅在对初始导入不满意时使用。所有个人和成员的数据都将被销毁!"

msgid "I Understand"
msgstr "我明白了"

msgid "Clear Persons and Families"
msgstr "清楚的人和家庭"

msgid "Data Cleared Successfully!"
msgstr "数据清除成功!"

msgid "success"
msgstr "成功"

msgid "Duplicate values"
msgstr "重复的值"

msgid "You've selected two times the same name"
msgstr "你已经选择了两次相同的名字"

msgid "for this field. Chose another one."
msgstr "为这个领域。选择另一个。"

msgid "Remove Plugin"
msgstr "删除插件"

msgid "You're about to remove the plugin from yout dashboard !!!"
msgstr ""
"您即将从您的仪表板上删除插件！！！！！！！！！！！！您将会看到一个新的插件，"
"它将会在您的仪表板上显示！"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Dashboard Item"
msgstr "仪表板项目"

msgid "Removed from your dashboard !"
msgstr "已从您的仪表板上删除 !"

msgid "Please confirm deletion of this document"
msgstr "请确认删除此文件"

msgid "Document Delete Confirmation"
msgstr "文件删除确认"

msgid "Document Title"
msgstr "文件标题"

msgid "Set your Document title"
msgstr "设置你的文件标题"

msgid "Choose your Document Type"
msgstr "选择你的文件类型"

msgid "document"
msgstr "文件"

msgid "video"
msgstr "视频"

msgid "audio"
msgstr "音频"

msgid "Private"
msgstr "私营"

msgid "Document Editor"
msgstr "文件编辑"

msgid "You have to set a Title for your document"
msgstr "你必须为你的文件设置一个标题"

msgid "Icon"
msgstr "图标"

msgid "Actions"
msgstr "行动"

msgid "Modification Date"
msgstr "修改日期"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Size"
msgstr "尺寸"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "You are about to delete several items together"
msgstr "你要一起删除几个项目"

msgid "You're about to remove an item"
msgstr "你要删除一个项目"

msgid "This can't be undone !!!!"
msgstr "这是不可能被撤销的 !!!!"

msgid "You've to select at least one line !!!"
msgstr "你必须至少选择一条线！！！。"

msgid "Create a Folder"
msgstr "创建文件夹"

msgid "Set your Folder name"
msgstr "设置你的文件夹名称"

msgid "Actualize files"
msgstr "实现文件"

msgid "preview currently being created"
msgstr "正在创建预览"

msgid "Set a File/Folder name"
msgstr "设置一个文件/文件夹名称"

msgid "Download Error"
msgstr "下载错误"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "[👀 ✐]"
msgstr "[👀 ✐]"

msgid "[👀  ]"
msgstr "[👀 ]"

msgid "Are you sure you want to stop sharing for selected users?"
msgstr "您确定要停止共享选定的用户吗？"

msgid "Are you sure, you want to stop all sharing ?"
msgstr "你确定要停止所有共享？"

msgid "Tracking"
msgstr "追踪"

msgid "Attention"
msgstr "注意"

msgid "The current images folder is now the public folder !!!"
msgstr "当前的图像文件夹现在是公共文件夹!!!"

msgid "Add People"
msgstr "添加人员"

msgid "This page is still in the cart."
msgstr "这一页仍在购物车中。"

msgid "Wrong address format."
msgstr "错误的地址格式。"

msgid "Set Calendar Name"
msgstr "设置日历名称"

msgid "Set Resource Name"
msgstr "设置资源名称"

msgid "Select a resource type"
msgstr "选择一个资源类型"

msgid "Room"
msgstr "房间"

msgid "Computer"
msgstr "计算机"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Calendars"
msgstr "日历"

msgid "Set Status"
msgstr "设置状态"

msgid "Select [Exclude] or [Include]"
msgstr "选择[排除]或[包括]。"

msgid "[INCLUDE]"
msgstr "[包括]"

msgid "[EXCLUDE]"
msgstr "[EXCLUDE]"

msgid "Include/Exclude your Calendars in the SideBar"
msgstr "在侧边栏中包括/排除你的日历"

msgid "Ok"
msgstr "好的"

msgid "With"
msgstr "与"

msgid "Set Rights"
msgstr "设置权利"

msgid "Select your rights"
msgstr "选择你的权利"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "[R ]"
msgstr "[R ]"

msgid "[RW]"
msgstr "[RW]"

msgid "Send email notification"
msgstr "发送电子邮件通知"

msgid "Add persons/Family/groups"
msgstr "添加人员/家庭/团体"

msgid "Share your Calendar"
msgstr "分享您的日历"

msgid "Are you sure, you want to delete this Share ?"
msgstr "你确定要删除这个分享吗？"

msgid "Stop sharing"
msgstr "停止分享"

msgid "Are you sure, you want to stop sharing your document ?"
msgstr "你确定你要停止分享你的文件吗？"

msgid "Person or Family or Group"
msgstr "个人或家庭或团体"

msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗？"

msgid ""
"You'll lose the calendar, the events and all the share calendars too. This "
"cannot be undone."
msgstr "你会失去日历、事件和所有的共享日历。这是不可能被撤销的。"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

msgid "Calendar Management for"
msgstr "日历管理"

msgid "Modify Calendar Name"
msgstr "修改日历名称"

msgid "Modify Group Name"
msgstr "修改组名"

msgid "Modify Resource Name"
msgstr "修改资源名称"

msgid "Modify Share Name"
msgstr "修改股份名称"

msgid "Resource Info for"
msgstr "的资源信息"

msgid "Only administrators have the right to change the Resource description"
msgstr "只有管理员才有权改变资源描述"

msgid "Actualize"
msgstr "落实"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "List"
msgstr "列表"

msgid "List Week"
msgstr "名单周"

msgid "List Month"
msgstr "列表月"

msgid "This event isn't modifiable !!!"
msgstr "这个事件是不能修改的！！！。"

msgid "Modify Event"
msgstr "修改事件"

msgid ""
"What would you like to do ? Be careful with the deletion, it's impossible to "
"revert !!!"
msgstr "你想做什么？小心删除，不可能再恢复了！！！。"

msgid "Delete Event"
msgstr "删除事件"

msgid "Are you sure to delete this event?"
msgstr "你确定要删除这个事件吗？"

msgid "Delete all repeated Events"
msgstr "删除所有重复的事件"

msgid ""
"You are about to delete all the repeated Events linked to this event. Are "
"you sure? This can't be undone."
msgstr "您将删除与此事件相关的所有重复事件。你确定吗？这是不可能撤销的。"

msgid "Only this event"
msgstr "只有这个事件"

msgid "Every Events linked to this Event"
msgstr "与此事件相关的每个事件"

msgid "To add an event, You have to create a calendar or activate one first."
msgstr "要添加一个事件，你必须先创建一个日历或激活一个日历。"

msgid "Add More Attendees"
msgstr "添加更多与会者"

msgid "Make Attendance"
msgstr "参加会议"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Resize Event"
msgstr "调整大小事件"

msgid "Are you sure about this change?"
msgstr "你确定这种变化吗？"

msgid "will be resized."
msgstr "将被调整大小。"

msgid "You're about to resize all the events. Would you like to :"
msgstr "你即将调整所有事件的大小。你是否想:"

msgid "Only this Event"
msgstr "只有这个事件"

msgid "All Events"
msgstr "所有活动"

msgid "Move Event"
msgstr "移动事件"

msgid "will be dropped."
msgstr "将被放弃。"

msgid "You're about to move all the events. Would you like to :"
msgstr "你即将移动所有的事件。你是否愿意:"

msgid "Event added"
msgstr "活动添加"

msgid ""
"Event was added successfully. Would you like to make the Attendance or to "
"add attendees ?"
msgstr "活动已成功添加。您想出席或添加与会者吗？"

msgid "Event was added successfully."
msgstr "事件已成功添加。"

msgid "No attendees"
msgstr "没有出席者"

msgid "From"
msgstr "来自"

msgid "to"
msgstr "至"

msgid "Attendance Notes: "
msgstr "出席情况说明。"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Calendar Title"
msgstr "日历标题"

msgid "Location"
msgstr "地点"

msgid "To validate your address : <b>\"hit return\"</b>."
msgstr "要验证您的地址：<b>\"点击返回\"</b>。"

msgid "To see the Map click this text field."
msgstr "要查看地图，请点击此文本字段。"

msgid "Map"
msgstr "地图"

msgid "Desc"
msgstr "笛声"

msgid "Event description"
msgstr "事件描述"

msgid "Event Type"
msgstr "事件类型"

msgid "Personal"
msgstr "个人"

msgid "Attendance Counts"
msgstr "出席率统计"

msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

msgid "All day"
msgstr "全天"

msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgid "Repeat"
msgstr "重复进行"

msgid "Daily"
msgstr "每日"

msgid "Weekly"
msgstr "每周"

msgid "Monthly"
msgstr "月度"

msgid "Quarterly"
msgstr "季度"

msgid "Semesterly"
msgstr "每学期"

msgid "Yearly"
msgstr "每年一次"

msgid "End"
msgstr "结束"

msgid "Alarm"
msgstr "警报"

msgid "NONE"
msgstr "无"

msgid "At time of event"
msgstr "在事件发生时"

msgid "5 minutes before"
msgstr "5分钟前"

msgid "10 minutes before"
msgstr "10分钟前"

msgid "15 minutes before"
msgstr "15分钟前"

msgid "30 minutes before"
msgstr "30分钟前"

msgid "1 hour before"
msgstr "1小时前"

msgid "2 hour before"
msgstr "2小时前"

msgid "1 day before"
msgstr "1天前"

msgid "2 day before"
msgstr "前2天"

msgid "Calendar"
msgstr "日历"

msgid "Add as attendees"
msgstr "添加为参会人员"

msgid "Notes"
msgstr "笔记"

msgid "Status"
msgstr "状况"

msgid "Active"
msgstr "活跃"

msgid "inactive"
msgstr "不活跃"

msgid "Event Creation"
msgstr "事件创建"

msgid "You've to chose a calendar."
msgstr "你必须选择一个日历。"

msgid "You have to set a Title for your event"
msgstr "你必须为你的事件设置一个标题"

msgid "In progress...."
msgstr "在进展中...."

msgid "Events for"
msgstr "活动介绍"

msgid "Event for"
msgstr "活动为"

msgid "Loading finished...."
msgstr "载入完毕...."

msgid "Month"
msgstr "月份"

msgid "Attendance Counts with real Attendees"
msgstr "与会人员的真实出席情况"

msgid "Free Attendance Counts without Attendees"
msgstr "没有出席者的免费出席计数"

msgid "Calendar Type"
msgstr "日历类型。"

msgid "Events in Year"
msgstr "年的活动"

msgid "Events in month"
msgstr "月份的活动"

msgid "Events by Type"
msgstr "按类型划分的活动"

msgid "Text for Event ID"
msgstr "事件ID的文本"

msgid "Undo Check-out"
msgstr "撤销退房"

msgid "Make Check-out"
msgstr "结账"

msgid "Edit/Make Check-out - Undo Check-out"
msgstr "编辑/制作退房 - 撤销退房"

msgid "You can checkout or undo the checkout of the attendees of an event"
msgstr "您可以签出或取消签出活动的与会者"

msgid "Edit/Validate Checkout"
msgstr "编辑/验证结账"

msgid "Check-out done"
msgstr "退房已完成"

msgid "CKEditor Template Creation"
msgstr "CKEditor模板创建"

msgid "Template Name"
msgstr "模板名称"

msgid "Explanation field cannot be empty."
msgstr "解释字段不能为空。"

msgid "Template Description"
msgstr "模板描述"

msgid "Save as Word file in EDrive"
msgstr "在EDrive中保存为Word文件"

msgid "Word file name"
msgstr "Word文件名"

msgid ""
"The file will be uploaded to your EDrive<br><small>This part is for test "
"only <b>(Beta)</b>.</small>"
msgstr ""
"该文件将被上传到你的EDrive中<br><small>这部分仅用于测试<b>（Beta）</b>.</"
"small>。"

msgid "Your note is saved in your EDrive"
msgstr "你的笔记被保存在你的EDrive中"

msgid "(No templates defined)"
msgstr "(没有定义模板)"

msgid "Content Templates"
msgstr "内容模板"

msgid "Please select the template to open in the editor"
msgstr "请选择要在编辑器中打开的模板"

msgid "Template Options"
msgstr "模板选项"

msgid "Modify"
msgstr "修改"

msgid "Modify the template you select"
msgstr "修改你选择的模板"

msgid "Delete the template you select"
msgstr "删除你选择的模板"

msgid "Are you sure to delete this template? This can't be undone."
msgstr "你确定要删除这个模板吗？这是不可能撤销的。"

msgid "Replace actual content"
msgstr "替换实际内容"

msgid "Manage templates"
msgstr "管理模板"

msgid "Save templates"
msgstr "保存模板"

msgid "Apply templates"
msgstr "应用模板"

msgid "Save As Word File in EDrive"
msgstr "在EDrive中保存为Word文件"

msgid "First Name"
msgstr "名字"

msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Company"
msgstr "公司"

msgid "Unsub"
msgstr "取消订阅"

msgid "VCard"
msgstr "创业卡"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Merge Tags"
msgstr "合并标签"

msgid "Free Event Attendees"
msgstr "免费活动参与者"

msgid "Successfully Added!"
msgstr "成功添加!"

msgid "User Delete Confirmation"
msgstr "用户删除确认"

msgid ""
"Be carefull, You are about to delete a user from the group and therefore the "
"entire call history. This is strongly to be avoided."
msgstr ""
"请注意，您将从组中删除一个用户，从而删除整个通话记录。请尽量避免这样做。"

msgid "This can't be undone"
msgstr "这是不可能被撤销的"

msgid "Photo"
msgstr "照片"

msgid "Action"
msgstr "行动"

msgid "Checkin"
msgstr "办理登机手续"

msgid "Checkout"
msgstr "结账"

msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgid "Checkin Date"
msgstr "报到日期"

msgid "Checked In By"
msgstr "签入者"

msgid "Checkout Date"
msgstr "结账日期"

msgid "Checkout By"
msgstr "结账方式"

msgid ""
"Unable to access video stream (please make sure you have a webcam enabled)"
msgstr "无法访问视频流（请确保你有一个网络摄像头启用）。"

msgid "no detected QR Code"
msgstr "没有检测到QR码"

msgid "QR Code : Call the register"
msgstr "二维码:呼叫登记处"

msgid "Loading video..."
msgstr "正在加载视频..."

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "No event right now."
msgstr "现在没有活动。"

msgid "Move one in the right range."
msgstr "在正确的范围内移动一个。"

msgid "Create one."
msgstr "创建一个。"

msgid "Group"
msgstr "集团"

msgid "No event now."
msgstr "现在没有活动。"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "Are you sure you want to DELETE all persons from Event ID:"
msgstr "你确定你要删除事件ID中的所有人员吗？"

msgid "Are you sure you want to DELETE this person from Event ID:"
msgstr "你确定要把这个人从事件ID中删除吗？"

msgid "Delete Event Type"
msgstr "删除事件类型"

msgid "This action can never be undone !!!!"
msgstr "这一行动永远不能被撤销 !!!!"

msgid "Confirm Delete"
msgstr "确认删除"

msgid "Are you sure ? You're about to delete the selected"
msgstr "你确定吗？你要删除所选的"

msgid "payments(s)?"
msgstr "支付(s)？"

msgid "This action CANNOT be undone, and may have legal implications!"
msgstr "这一行动不能被撤销，而且可能会有法律上的影响。"

msgid "Please ensure this what you want to do."
msgstr "请确保这是你想做的事。"

msgid "Pledge"
msgstr "认捐"

msgid "Selected Rows"
msgstr "选定的行"

msgid "Payment"
msgstr "付款方式"

msgid "Depid"
msgstr "デバイド"

msgid "Address1"
msgstr "地址1"

msgid "Bank Name"
msgstr "银行名称"

msgid "Non deductible"
msgstr "不予扣除"

msgid "Statut"
msgstr "规章制度"

msgid "Deposit"
msgstr "存款"

msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

msgid "Amount"
msgstr "数量"

msgid "Comment"
msgstr "评论"

msgid "Electronic Transaction Details"
msgstr "电子交易详情"

msgid "TOTAL"
msgstr "总数"

msgid "Family"
msgstr "家庭"

msgid "Person"
msgstr "个人"

msgid "Anonymous"
msgstr "佚名"

msgid "Fund"
msgstr "基金"

msgid "Pledge or payment"
msgstr "认捐或付款"

msgid "Method"
msgstr "方法"

msgid "Check Number"
msgstr "检查号码"

msgid "Details"
msgstr "详细内容"

msgid "Deposit ID"
msgstr "储户身份"

msgid "Deposit Date"
msgstr "存款日期"

msgid "Deposit Total"
msgstr "存款总额"

msgid "Deposit Comment"
msgstr "存款评论"

msgid "Closed"
msgstr "关闭"

msgid "Deposit Type"
msgstr "存款类型"

msgid "Export"
msgstr "出口"

msgid "Generate Deposit Slip for Selected"
msgstr "生成选定的存款单"

msgid "Rows"
msgstr "行数"

msgid "Your operation completed successfully."
msgstr "您的操作成功完成。"

msgid "Full Name"
msgstr "全名"

msgid "Text"
msgstr "文本"

msgid "Date Entered"
msgstr "进入的日期"

msgid "Date Last Edited"
msgstr "最后编辑日期"

msgid "Edited By Name"
msgstr "按名称编辑"

msgid "Deactivated"
msgstr "已停用"

msgid ""
"Warning: By deleting this field, you will irrevocably lose all group data "
"assigned for this field!"
msgstr "警告。删除这个字段，你将不可挽回地失去为这个字段分配的所有组数据"

msgid "Confirm Enable Group Specific Properties"
msgstr "确认启用组的特定属性"

msgid ""
"This will create a group-specific properties table for this group. You "
"should then add needed properties with the Group-Specific Properties Form "
"Editor."
msgstr ""
"这将为该组创建一个组别属性表。然后你应该用组特定属性表格编辑器添加需要的属"
"性。"

msgid "Enable Group Specific Properties"
msgstr "启用组的特定属性"

msgid "Confirm Disable Group Specific Properties"
msgstr "确认禁用组的特定属性"

msgid ""
"Are you sure you want to remove the group-specific person properties? All "
"group member properties data will be lost!"
msgstr "你确定你要删除组内特定的人的属性吗？所有组内成员的属性数据都会丢失!"

msgid "Disable Group Specific Properties"
msgstr "禁用组的特定属性"

msgid "Confirm Delete Role"
msgstr "确认删除角色"

msgid "This will also delete all persons membership associated with this role."
msgstr "这也将删除与该角色相关的所有人员的会员资格。"

msgid "A group should have at least one role!"
msgstr "一个小组至少应该有一个角色！\"。"

msgid "Role Name"
msgstr "角色名称"

msgid "The role name is now modified."
msgstr "角色名称现在已被修改。"

msgid "Make Default"
msgstr "做为默认值"

msgid "Default"
msgstr "默认情况下"

msgid "Sequence"
msgstr "序列"

msgid "Members"
msgstr "成员"

msgid "Group Cart Status"
msgstr "组车状态"

msgid "All members of this group are in the cart"
msgstr "该组的所有成员都在购物车中"

msgid "Not all members of this group are in the cart"
msgstr "该组成员并非都在车内"

msgid "Cart isn't showable"
msgstr "购物车无法显示"

msgid "Group Type"
msgstr "集团类型"

msgid "Unassigned"
msgstr "未分配的"

msgid "Value"
msgstr "价值"

msgid "Confirm Delete Group"
msgstr "确认删除组"

msgid "Please confirm deletion of this group record"
msgstr "请确认删除该组记录"

msgid ""
"This will also delete all Roles and Group-Specific Property data associated "
"with this Group record."
msgstr "这也将删除与该组记录相关的所有角色和组的特定属性数据。"

msgid ""
"All group membership and properties will be destroyed.  The group members "
"themselves will not be altered."
msgstr "所有组的成员和属性都将被销毁。  组成员本身不会被改变。"

msgid "Are you sure you want to unassign this property?"
msgstr "你确定你要解除这个属性的分配吗？"

msgid "Are you sure you want to change this property?"
msgstr "你确定你要改变这个属性吗？"

msgid "A kid should have a family in a sunday school group !"
msgstr "孩子应该在主日学校小组里有一个家庭！"

msgid "Are you sure you want to remove the selected group members?"
msgstr "你确定要删除所选组的成员吗？"

msgid "401 : Private Datas"
msgstr "401 : Private Datas"

msgid "Group Role"
msgstr "集团角色"

msgid "Private Data"
msgstr "私人数据"

msgid "Zip Code"
msgstr "邮政编码"

msgid "Cell Phone"
msgstr "手机"

msgid "You're about to delete all the group members ?"
msgstr "你要删除所有的组员？"

msgid "Are you sure ? This can't be undone."
msgstr "你确定吗？这是不可能被撤销的。"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Members to cart"
msgstr "会员到购物车"

msgid "Add to Cart"
msgstr "添加到购物车"

msgid "Add to Group"
msgstr "添加到小组"

msgid "Move to Group"
msgstr "移至组别"

msgid "Remove all members"
msgstr "删除所有成员"

msgid "Move"
msgstr "移动"

msgid "Members to another group"
msgstr "成员到另一个团体"

msgid "Remove from Cart"
msgstr "从购物车中删除"

msgid "No assigned Manager"
msgstr "没有指定经理"

msgid "Add users"
msgstr "添加用户"

msgid "Manage Group Managers"
msgstr "管理集团经理"

msgid "Are you sure, you want to delete this Manager ?"
msgstr "你确定要删除这个经理吗？"

msgid "Delete Managers"
msgstr "删除管理人员"

msgid "Are you sure, you want to delete all the managers ?"
msgstr "你确定你要删除所有的管理人员吗？"

msgid "Appointment"
msgstr "任命"

msgid "Are you sure you want to remove this family from the CRM"
msgstr "你确定要从CRM中删除这个家族吗？"

msgid "Are you sure you want to remove all families from the CRM"
msgstr "你确定要从CRM中删除所有家庭吗？"

msgid ""
"Not all the families were DELETED : Some of them have records of donations "
"and may NOT be deleted until these donations are associated with another "
"family."
msgstr ""
"不是所有的家庭都被删除了：其中一些家庭有捐赠记录，在这些捐赠与另一个家庭相关"
"联之前，可能不会被删除。"

msgid "Confirm Deactivation"
msgstr "确认停用"

msgid "Confirm Activation"
msgstr "确认激活"

msgid "Please confirm deactivation of family"
msgstr "请确认停用家庭"

msgid "Please confirm activation of family"
msgstr "请确认激活家庭"

msgid ""
"Be carefull with the GDPR, when a family is de-activated, you have to ask "
"all the persons of the family first, if you want to re-activate the account !"
"<br><br>WITHOUT ANY AUTHORIZATION, THE GDPR MAKE YOUR USE OF THIS FAMILY "
"ILLEGAL !!!!!"
msgstr ""
"请注意GDPR，当一个家庭被停用时，你必须先询问该家庭的所有成员，如果你想重新激"
"活该账户！<br><br>在没有任何授权的情况下，GDPR使你对该家庭的使用成为非法"
"的!!!!!。"

msgid "Upload Photo"
msgstr "上传照片"

msgid "Upload an existing Photo"
msgstr "上传一张现有的照片"

msgid "Max photo size"
msgstr "最大照片尺寸"

msgid "Capture from Webcam"
msgstr "从网络摄像头捕获"

msgid "Snap Photo"
msgstr "捕捉照片"

msgid "Re-Take Photo"
msgstr "重拍照片"

msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

msgid "Family Photo"
msgstr "家庭照片"

msgid "Bank Draft"
msgstr "银行汇票"

msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

msgid "Disabled"
msgstr "失能"

msgid "Next payment date"
msgstr "下一次付款日期"

msgid "Interval (months)"
msgstr "间隔（月"

msgid "Updated By"
msgstr "更新时间"

msgid "Confirm Delete Automatic payment"
msgstr "确认 删除 自动付款"

msgid "Pledge or Payment"
msgstr "认捐或付款"

msgid "Dep ID"
msgstr "部署ID"

msgid "Fiscal Year"
msgstr "财政年度"

msgid "NonDeductible"
msgstr "不予赔偿"

msgid "CHECK"
msgstr "检查"

msgid "Date Updated"
msgstr "更新日期"

msgid "Donations/eGives Moved by"
msgstr "捐赠/电子捐赠"

msgid "Verification URL"
msgstr "验证网址"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Failed to add verification"
msgstr "添加验证失败"

msgid "Verification email sent"
msgstr "发送验证邮件"

msgid "Failed to send verification email"
msgstr "发送验证邮件失败"

msgid "A person name or Family"
msgstr "一人名或家庭"

msgid "Modification"
msgstr "修改"

msgid "By persons"
msgstr "由个人"

msgid "By Adresses"
msgstr "按地址"

msgid "Warning !!!!"
msgstr "警告 !!!!"

msgid ""
"You're about to send a massive e-mail to all EcclesiaCRM members :<br>- "
"prefer a test with a few people or families<br>- make sure you select all of "
"them, either by address or by person."
msgstr ""
"您即将向 EcclesiaCRM 的所有成员发送一封大容量电子邮件：<br>- 请选择几个人或家"
"庭进行测试<br>- 确保您按地址或个人选择了所有成员。"

msgid "You're about to send a e-mail to"
msgstr "您要发送电子邮件至"

msgid "members"
msgstr "成员"

msgid "You're about to delete all pending confirmation for all the persons."
msgstr "您将删除所有人员的所有待确认信息。"

msgid "You're about to delete all done confirmation for all the persons."
msgstr "您将删除所有人员的所有已完成确认。"

msgid "You're about to delete all pending confirmation for all the families."
msgstr "您将删除所有家庭的所有待确认信息。"

msgid "You're about to delete all done confirmation for all the families."
msgstr "您将删除所有家庭的所有确认信息。"

msgid "Delete this person?"
msgstr "删除这个人？"

msgid "Do you want to delete this person? This cannot be undone."
msgstr "你想删除这个人吗？这是不能撤销的。"

msgid "Save your note"
msgstr "保存你的笔记"

msgid "Do you want to save your note as a Word File in your EDrive?"
msgstr "你想把你的笔记保存为EDrive中的Word文件吗？"

msgid "Family Id"
msgstr "家庭身份"

msgid "Valid Until"
msgstr "有效期至"

msgid "Are you sure you want to remove this person from the CRM"
msgstr "你确定要把这个人从CRM中删除吗？"

msgid "Are you sure you want to remove all persons from the CRM"
msgstr "你确定要从CRM中删除所有人员吗？"

msgid ""
"Not all the persons were DELETED : Some of them have records of donations "
"and may NOT be deleted until these donations are associated with another "
"family."
msgstr ""
"不是所有的人都被删除了：有些人有捐赠记录，可能不会被删除，直到这些捐赠与另一"
"个家庭有关。"

msgid "Please confirm deactivation of person"
msgstr "请确认停用人员"

msgid "Please confirm activation of person"
msgstr "请确认人的激活"

msgid ""
"Be carefull with the GDPR, when a person is de-activated, you have to ask "
"the person first, if you want to reactivate the account !<br><br>WITHOUT ANY "
"AUTHORIZATION, THE GDPR MAKE YOUR USE OF THIS PERSON ILLEGAL !!!!!"
msgstr ""
"请注意GDPR，当一个人被取消激活时，你必须先询问这个人，如果你想重新激活这个账"
"户！<br><br>在没有任何授权的情况下，GDPR使你对这个人的使用成为非法的!!!!!。"

msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

msgid "Activate"
msgstr "激活"

msgid "Are you sure you want to remove this person's membership from"
msgstr "你确定要把这个人的会员资格从"

msgid "Share your Document"
msgstr "分享您的文件"

msgid "Are you sure ? You're about to delete this Person ?"
msgstr "你确定吗？你要删除这个人？"

msgid "Are you sure ? You are about to stop sharing your document ?"
msgstr "你确定吗？你要停止分享你的文件了吗？"

msgid "Change classification"
msgstr "改变分类"

msgid "Change role"
msgstr "改变角色"

msgid "Confirm Delete volunteer Opportunity"
msgstr "确认删除志愿者机会"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid ""
"Warning: By deleting this field, you will irrevocably lose all family data "
"assigned for this field!"
msgstr "警告。删除这个字段，你将不可挽回地失去为这个字段分配的所有家庭数据!"

msgid "Add Fund"
msgstr "添加基金"

msgid ""
"If you delete the fund, <u><b>you'll lose all the connected datas.</b></"
"u><br><b>Are you sure? This action can't be undone.</b>"
msgstr ""
"如果你删除基金，<u><b>你会失去所有连接的数据。</b></u><br><b>你确定吗？这个动"
"作不能撤销。</b>"

msgid "Fund Editor"
msgstr "基金编辑"

msgid "ID"
msgstr "身份证"

msgid "Validate"
msgstr "验证"

msgid "URI"
msgstr "URI"

msgid "This link should begin with : http://.... or https://...."
msgstr "该链接应以：http://.... 或 https://.... 开始。"

msgid "Add Custom Menu Link"
msgstr "添加自定义菜单链接"

msgid ""
"If you delete the Menu Link, <u><b>you'll lose all the connected datas.</b></"
"u><br><b>Are you sure? This action can't be undone.</b>"
msgstr ""
"如果你删除了菜单链接，<u><b>你会失去所有连接的数据。</b></u><br><b>你确定吗？"
"这个动作不能撤销。</b>"

msgid "Custom Menu Link Editor"
msgstr "自定义菜单链接编辑器"

msgid "Place"
msgstr "地点"

msgid "Uri"
msgstr "乌里"

msgid "Global Custom Menus"
msgstr "全球自定义菜单"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

msgid "Delete Classification"
msgstr "删除分类"

msgid "Please confirm deletion of this classification"
msgstr "请确认删除该分类"

msgid ""
"This will also delete this Classification for all the associated persons."
msgstr "这也将删除所有相关人员的这个分类。"

msgid "Map Icon GoogleMap"
msgstr "地图图标 GoogleMap"

msgid "Select your classification icon"
msgstr "选择你的分类图标"

msgid "Add Pastoral Care Type"
msgstr "添加教牧关怀类型"

msgid "Visible for other authorized users"
msgstr "对其他授权用户可见"

msgid ""
"If you delete the pastoral care type, <u><b>you'll lose all the connected "
"datas.</b></u><br><b>Are you sure? This action can't be undone.</b>"
msgstr ""
"如果你删除了牧养类型，<u><b>你会失去所有连接的数据。</b></u><br><b>你确定吗？"
"这个动作不能撤销。</b>"

msgid "Pastoral Care Type Editor"
msgstr "牧民关怀类型编辑"

msgid "Visible"
msgstr "可见"

msgid ""
"Warning: By deleting this field, you will irrevocably lose all person data "
"assigned for this field!"
msgstr "警告。删除这个字段，你将不可挽回地失去为这个字段分配的所有个人数据!"

msgid "Add a New Property"
msgstr "添加一个新的属性"

msgid "Select Property Type"
msgstr "选择物业类型"

msgid "with this property..."
msgstr "与此属性..."

msgid "Prompt"
msgstr "提示"

msgid "You're about to delete this property. Would you like to continue ?"
msgstr "你要删除这个财产。你想继续吗？"

msgid "Property Type Editor"
msgstr "属性类型编辑器"

msgid "with this Property..."
msgstr "与此属性..."

msgid "Class"
msgstr "级别"

msgid ""
"You're about to delete this general properties. Would you like to continue ?"
msgstr "你即将删除这个一般属性。你想继续吗？"

msgid "This general property type is still being used by"
msgstr "这种一般的财产类型仍在被"

msgid "property"
msgstr "财产"

msgid "properties"
msgstr "财产"

msgid "If you delete this type, you will also remove all properties using"
msgstr "如果你删除这个类型，你也将删除所有使用"

msgid "it and lose any corresponding property assignments."
msgstr "它并失去任何相应的财产分配。"

msgid "Add a New Property Type"
msgstr "添加一个新的财产类型"

msgid "Add New Volunteer Opportunity"
msgstr "添加新的志愿者机会"

msgid "Activ"
msgstr "激活"

msgid "Parent (hierarchy)"
msgstr "父级（层级"

msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgid "Send Message"
msgstr "发送信息"

msgid "View Profile"
msgstr "查看资料"

msgid "Teachers"
msgstr "教师"

msgid "Delete this Teacher?"
msgstr "删除这个老师？"

msgid "Do you want to delete this teacher? This cannot be undone."
msgstr "你想删除这个老师吗？这是不能撤销的。"

msgid "First name"
msgstr "名字"

msgid "Birth Date"
msgstr "出生日期"

msgid "Unknown"
msgstr "不详"

msgid "Boy"
msgstr "男孩"

msgid "Girl"
msgstr "女孩"

msgid "Age"
msgstr "年龄"

msgid "Mobile"
msgstr "手机"

msgid "Home Phone"
msgstr "家庭电话"

msgid "Home Address"
msgstr "家庭地址"

msgid "Dad Name"
msgstr "爸爸的名字"

msgid "Dad Mobile"
msgstr "爸爸 手机"

msgid "Dad Email"
msgstr "爸爸的电子邮件"

msgid "Mom Name"
msgstr "妈妈的名字"

msgid "Mom Mobile"
msgstr "妈妈手机"

msgid "Mom Email"
msgstr "妈妈的电子邮件"

msgid "Remove Students from Cart"
msgstr "从购物车中删除学生"

msgid "Add Students to Cart"
msgstr "添加学生到购物车"

msgid "Remove Teachers from Cart"
msgstr "从购物车中删除教师"

msgid "Add Teachers to Cart"
msgstr "添加教师到购物车"

msgid "Select the event Type you would like to use to create the Attendance"
msgstr "选择你想用来创建考勤的事件类型"

msgid "Create Event With Students"
msgstr "与学生一起创建活动"

msgid ""
"Be careful! You are about to create or recreate an event of this Sunday "
"school class to call the register."
msgstr "要小心!你即将创建或重新创建这个主日学班的一个事件，以调用登记。"

msgid ""
"If the event are already created, go to the \"Events\" menu and then \"Call "
"the register\"."
msgstr "如果事件已经创建，请进入 \"事件 \"菜单，然后 \"呼叫登记\"。"

msgid "First, set your time range correctly to make the extraction."
msgstr "首先，正确设置你的时间范围，进行提取。"

msgid "Set year range to export"
msgstr "设置出口的年份范围"

msgid "First, set your date range correctly to make the extraction."
msgstr "首先，正确设置你的日期范围以进行提取。"

msgid "Extra students"
msgstr "额外的学生"

msgid "export with photos"
msgstr "带照片的出口"

msgid ""
"Be careful! You are about to create or recreate all the events of all the "
"Sunday school classes to call the register."
msgstr "要小心!你即将创建或重新创建所有主日学班级的所有事件，以调用登记册。"

msgid ""
"If the events are already created, go to the \"Events\" menu and then \"Call "
"the register\"."
msgstr "如果事件已经创建，进入 \"事件 \"菜单，然后 \"调用注册\"。"

msgid "First, set your date and time."
msgstr "首先，设定你的日期和时间。"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Call the Register for all sunday groups"
msgstr "为所有星期日小组打电话给登记处"

msgid ""
"At least one group must be selected to make class lists or attendance sheets."
msgstr "至少要选择一个小组来制作班级名单或考勤表。"

msgid "You have to set a Title and a Description for your issue."
msgstr "你必须为你的问题设置一个标题和一个描述。"

msgid "Trigger Parent Alert"
msgstr "触发家长警报"

msgid "Kiosk"
msgstr "亭子"

msgid "No assignments for kiosk"
msgstr "没有为报刊亭分配任务"

msgid "Event"
msgstr "活动"

msgid "Kiosk Name"
msgstr "亭子名称"

msgid "Assignment"
msgstr "任务"

msgid "Last Heartbeat"
msgstr "最后的心跳"

msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

msgid "True"
msgstr "真"

msgid "False"
msgstr "假的"

msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

msgid "Identify"
msgstr "识别"

msgid "Accept"
msgstr "接受"

msgid "2 Factor Authentication Secret"
msgstr "双因素认证的秘密"

msgid "Regenerate 2 Factor Authentication Secret"
msgstr "重新生成2因素认证的秘密"

msgid "Remove 2 Factor Authentication Secret"
msgstr "移除2因素认证的秘密"

msgid "Enter TOTP code to confirm enrollment"
msgstr "输入TOTP代码以确认注册"

msgid ""
"Keep these backup passwords in a safe place, in case you lose the OTP "
"credentials."
msgstr "将这些备份密码保存在一个安全的地方，以防你丢失OTP证书。"

msgid "The user must have an email address."
msgstr "该用户必须有一个电子邮件地址。"

msgid "Select your Role"
msgstr "选择你的角色"

msgid "Role management"
msgstr "角色管理"

msgid "Are you sure? You're about to delete this Role."
msgstr "你确定吗？你即将删除这个角色。"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Choose a Role Name"
msgstr "选择一个角色名称"

msgid ""
"<center>You must set another Role Name <br>-- or --<br> this Role Name "
"already exist !!!</center>"
msgstr ""
"<center>你必须设置另一个角色名称<br>--或者--<br>这个角色名称已经存在！！</"
"center>"

msgid "You've to check at least one user."
msgstr "你至少要检查一个用户。"

msgid "The WebDav Key is"
msgstr "WebDav密钥是"

msgid "The public WebDav Key is"
msgstr "公共WebDav密钥是"

msgid "WebDav key"
msgstr "WebDav密钥"

msgid "is now locked"
msgstr "现在已被锁定"

msgid "is now unlocked"
msgstr "现已解锁"

msgid "Please confirm removal of user status from:"
msgstr "请确认将用户身份从。"

msgid ""
"Be carefull, You are about to lose the home folder and the associated files, "
"the Calendars, the Share calendars and all the events too, for"
msgstr "要小心，你将失去主文件夹和相关文件、日历、共享日历和所有事件，因为"

msgid "Action Confirmation"
msgstr "行动确认"

msgid "Please confirm reset failed login count"
msgstr "请确认重置失败的登录次数"

msgid "Reset failed login count for"
msgstr "重置登录失败计数"

msgid "done."
msgstr "完成了。"

msgid "Please confirm the password reset of this user"
msgstr "请确认该用户的密码重置"

msgid "Password reset for"
msgstr "密码重设为"

msgid "Mail connection failure"
msgstr "邮件连接失败"

msgid "Two factors authentications"
msgstr "双因素认证"

msgid "to remove two-factor authentication"
msgstr "移除双因素认证"

msgid "Pending"
msgstr "待定"

msgid ""
"Gives the user 60 seconds to log in with their recovery codes. The user will "
"then have to delete or simply rescan the QR-code in the OTP Management "
"application."
msgstr ""
"给予用户60秒的时间用他们的恢复码进行登录。然后，用户将不得不删除或简单地重新"
"扫描OTP管理应用程序中的QR码。"

msgid "The user has 60 seconds to use his recovery codes."
msgstr "用户有60秒的时间来使用他的恢复密码。"

msgid "Saving Campaign ..."
msgstr "拯救运动..."

msgid "Campaign"
msgstr "竞选活动"

msgid "saved successfully"
msgstr "成功保存"

msgid "You're about to send your campaign! Are you sure ?"
msgstr "你即将发送你的活动!你确定吗？"

msgid "You're about to delete your campaign! Are you sure ?"
msgstr "你即将删除你的活动!你确定吗？"

msgid "Loading datas ..."
msgstr "正在加载数据..."

msgid "No list are created with this account ...."
msgstr "该账户没有创建清单 ...."

msgid "Email List"
msgstr "电子邮件列表"

msgid "GDPR"
msgstr "GDPR"

msgid "Subject"
msgstr "主题"

msgid "Members:"
msgstr "成员。"

msgid "Campaigns:"
msgstr "运动。"

msgid "Unsubscribed count:"
msgstr "未订阅的数量。"

msgid "Unsubscribed count since last send:"
msgstr "自上次发送以来，未订阅的计数。"

msgid "Cleaned count:"
msgstr "清理过的数量。"

msgid "Cleaned count since last send:"
msgstr "自上次发送以来，已清理的计数。"

msgid "Campaigns"
msgstr "宣传活动"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "is not configured"
msgstr "未配置"

msgid "Please update the"
msgstr "请更新"

msgid "API key in Setting->"
msgstr "设置中的API密钥->"

msgid "Edit General Settings"
msgstr "编辑一般设置"

msgid "then update"
msgstr "然后更新"

msgid "For more info see our "
msgstr "更多信息见我们的"

msgid "support docs."
msgstr "支持文档。"

msgid "List Title"
msgstr "列表标题"

msgid "Your List Title"
msgstr "您的列表标题"

msgid "Your Subject"
msgstr "您的主题"

msgid "Permission Reminder"
msgstr "许可提醒"

msgid "Archive Bars"
msgstr "档案栏"

msgid "Public"
msgstr "公众"

msgid "List Creation"
msgstr "列表创建"

msgid "People"
msgstr "人"

msgid "Families"
msgstr "家庭"

msgid "Add a new tag"
msgstr "添加一个新标签"

msgid "Delete tag from subscriber(s)"
msgstr "从用户中删除标签"

msgid "Delete tag"
msgstr "删除标签"

msgid "Loading resources ..."
msgstr "正在加载资源..."

msgid "Check all boxes"
msgstr "勾选所有方框"

msgid "Subscribed"
msgstr "订阅了"

msgid "Unsubscribed"
msgstr "未订阅"

msgid "Email Marketing"
msgstr "电子邮件营销"

msgid "Add your tag name"
msgstr "添加你的标签名称"

msgid "Adding tag..."
msgstr "添加标签..."

msgid "Name is empty !!"
msgstr "名字是空的！!"

msgid "Add tag?"
msgstr "添加标签？"

msgid "This will add the tag"
msgstr "这将添加标签"

msgid "to all the current selected members in the list."
msgstr "到列表中所有当前选中的成员。"

msgid "Select One"
msgstr "选择一个"

msgid "All Tags"
msgstr "所有标签"

msgid "Choose the tag you want to delete :"
msgstr "选择你要删除的标签 。"

msgid "Removing tags..."
msgstr "移除标签..."

msgid "Deleting all tags for the selected members in the list..."
msgstr "删除列表中选定成员的所有标签..."

msgid "You're about to delete a tag!"
msgstr "你要删除一个标签!"

msgid ""
"This will also delete the tag for all the members in this list. Are you "
"sure ?"
msgstr "这也将删除该列表中所有成员的标签。你确定吗？"

msgid "Deleting tag"
msgstr "删除标签"

msgid "A person name or Family or Group"
msgstr "一个人的名字或家庭或团体"

msgid "Loading subscriber"
msgstr "正在加载订阅者"

msgid "Loading subscribers from Group"
msgstr "从组中加载订阅者"

msgid "Loading subscribers from family"
msgstr "正在加载来自家庭的订阅者"

msgid "Loading all persons from EcclesiaCRM<br>This could take a while !"
msgstr "从EcclesiaCRM加载所有人员<br>这可能需要一些时间!"

msgid ""
"In fact, you've better to quit the CRM, wait 5 minutes and make your "
"campaigns after.<br>To import huge datas, MailChimp API is slow."
msgstr ""
"事实上，你最好退出CRM，等待5分钟，然后再做你的活动。<br>要导入大量数据，"
"MailChimp的API很慢。"

msgid ""
"Loading all newsletter subscribers from EcclesiaCRM<br>This could take a "
"while !"
msgstr "从EcclesiaCRM加载所有的通讯订阅者<br>这可能需要一些时间!"

msgid ""
"Loading all families first headpeople subscribers from EcclesiaCRM<br>This "
"could take a while !"
msgstr "从EcclesiaCRM加载所有的家庭首发用户<br>这可能需要一些时间!"

msgid "Select status for : "
msgstr "选择状态为 。"

msgid "Changing status ..."
msgstr "改变地位..."

msgid "You're about to delete a subscriber! Are you sure ?"
msgstr "你要删除一个订户！？你确定吗？"

msgid "Deleting Subscriber..."
msgstr "删除订阅者..."

msgid "Do you really want to delete this mailing list ?"
msgstr "你真的想删除这个邮件列表吗？"

msgid "Are you sure you want to delete all the subscribers"
msgstr "你确定你要删除所有的用户吗？"

msgid "Deleting all subscribers..."
msgstr "删除所有订阅者..."

msgid ""
"In fact, you've better to leave the CRM, and in a quater of an hour re-open "
"it to manage your list.<br>To delete huge datas, MailChimp API is slow."
msgstr ""
"事实上，你最好离开CRM，并在四分之一小时内重新打开它来管理你的名单。<br>要删除"
"大量数据，MailChimp的API很慢。"

msgid "Campaign Title"
msgstr "活动名称"

msgid "Your Campaign Title"
msgstr "您的活动标题"

msgid "For Tag"
msgstr "对于标签"

msgid "Mail Subject"
msgstr "邮件主题"

msgid "Your Mail Subject"
msgstr "您的邮件主题"

msgid "All list members"
msgstr "所有名单成员"

msgid "Email Campaign Creation"
msgstr "创建电子邮件活动"

msgid "Adding Campaign ..."
msgstr "添加运动..."

msgid "Would like to manage directly this new campaign ?"
msgstr "想直接管理这个新活动吗？"

msgid "You have to set a Campaign Title for your eMail Campaign"
msgstr "你必须为你的电子邮件活动设置一个活动标题"

msgid "List Name"
msgstr "列表名称"

msgid "Changing subscribers state..."
msgstr "改变订阅者的状态..."

msgid "You're about to delete subscribers! Are you sure ?"
msgstr "你要删除订阅者了!你确定吗？"

msgid "Deleting Subscribers..."
msgstr "删除订阅者..."

msgid "Confirmation of plugin removal"
msgstr "确认删除插件"

msgid ""
"You are about to delete the selected plugins. This action cannot be undone!"
msgstr "你即将删除所选的插件。这个动作不能撤消!"

msgid "Select your zipped plugin file"
msgstr "选择你压缩的插件文件"

msgid "Download the zipped file of the plugin"
msgstr "下载该插件的压缩文件"

msgid "Plugin download manager"
msgstr "插件下载管理器"

msgid "Backup Downloaded, Copy on server removed"
msgstr "备份已下载，服务器上的拷贝已删除"

msgid "You must enter a password"
msgstr "你必须输入一个密码"

msgid "Passwords must match"
msgstr "密码必须匹配"

msgid "Backup Running, Please wait."
msgstr "备份正在运行，请等待。"

msgid "Backup in progress, don't close the window !"
msgstr "正在备份，请勿关闭窗口 ！"

msgid "Background backup in progress to remote server"
msgstr "正在向远程服务器进行后台备份"

msgid "Background backup in progress"
msgstr "正在进行后台备份"

msgid "Backup Error."
msgstr "备份错误。"

msgid "The selected file exceeds this servers maximum upload size of"
msgstr "所选文件超过了本服务器的最大上传尺寸"

msgid "Restore Running, Please wait."
msgstr "恢复运行，请等待。"

msgid "Restore backup, don't close the window !"
msgstr "恢复备份，不要关闭窗口 ！"

msgid "Restore Complete"
msgstr "恢复完成"

msgid "Login to restored Database"
msgstr "登录恢复的数据库"

msgid "Restore Error."
msgstr "复原错误。"

msgid ""
"Search terms like : name, first name, phone number, property, group name, "
"etc ..."
msgstr "搜索条件如：姓名、电话号码、属性、组名等..."

msgid "Done !"
msgstr "完成了!"

msgid "All Groups"
msgstr "所有团体"

msgid "All Roles"
msgstr "所有角色"

msgid "id"
msgstr "身份证"

msgid "Photos"
msgstr "照片"

msgid "Search result"
msgstr "搜索结果"

msgid "Property Name"
msgstr "财产名称"

msgid "Loading people in cart...."
msgstr "在cart....，装载人员"

msgid "Removing people in cart...."
msgstr "在cart.... 删除人"

msgid "Removing finished...."
msgstr "移除成品...."

msgid "Remove People"
msgstr "移除人员"

msgid "Nothing to remove."
msgstr "没有什么需要移除的。"

msgid "Visits/calls"
msgstr "访问/通话"

msgid "Last visit/call"
msgstr "最后一次访问/致电"

msgid "Delete Pastoral Care Type"
msgstr "删除教牧关怀类型"

msgid "For every administrator"
msgstr "对于每个管理员来说"

msgid "Show"
msgstr "显示"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Include all the family members"
msgstr "包括所有的家庭成员"

msgid "Include"
msgstr "包括"

msgid "Pastoral Care Note Creation"
msgstr "牧民关怀笔记创作"

msgid "Last Name (Family Name)"
msgstr "姓氏 (姓氏)"

msgid "Family Name"
msgstr "姓氏"

msgid "Number"
msgstr "数量"

msgid "Item"
msgstr "项目"

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Multiple"
msgstr "多个"

msgid "Donor"
msgstr "捐赠者"

msgid "Buyer"
msgstr "买家"

msgid "Sale Price"
msgstr "销售价格"

msgid "Estimated value"
msgstr "估计价值"

msgid "Material Value"
msgstr "材料价值"

msgid "Minimum Price"
msgstr "最低价格"

msgid "Add buyer"
msgstr "添加买家"

msgid "Buyer Number"
msgstr "买方编号"

msgid "Save and Add"
msgstr "保存和添加"

msgid "Generate Statement"
msgstr "生成报表"

msgid "Buyer Number Editor"
msgstr "买方编号编辑"

msgid "Select"
msgstr "选择"
